大家一齊唔好交學費

講真其實點解之前停課同今次停課大家仲要交學費呢？ 又話上網會FaceTime啦 又話會網上chatroom啦 但係得個一次係搞咩呢？ 屌 d老師唔洗對住你班on9仔就賺到fat fat 如果得個幾個人唔交 係冇影響 所以小弟跪求大家一齊去推尼個post

唔交咪踢你lol

831

一月中已經被迫交咗
其實我舊ENLS都未到手
大獲... 戶口得好少錢...

多啲人group埋唔交啦
交左嘅都要退返
屌佢老母

學校做唔到野 仲比錢佢地洗啊？

岩啊 兩三個人既力量係唔夠

乜都唔識 乜都冇學就咁畢業 學校又冇回應學生既訴求又做唔到野 仲比錢佢地fing?

推

學生已被鏈住春袋, 欠學校錢會扣留住張畢業證書

比到成績來咪得，你學完唔通用番出來咩

唔交自己冇得讀。。
有冇得搞教育局

自上年《反修訂逃犯條例》風波，及2020年新型冠狀病毒。

VTC第一學期因持續不穩的交通及道路情況取消了很大部分的日間及夜間課堂、考試。第二學期的課程也因新型冠狀病毒，由2月3號到3月2號將取消面授課堂。

學生不能從課室中有效率地攝取知識，學校也沒有面授教學的支岀，卻仍然要繳付數萬元學費。

在此要求職業訓練局，將下調第二學期學費單收費五成，並退還已繳付費用一半予學生。

聯署表格已在內文 ，僅請同學妥善並依照格式填上真實資料 。

如有學校、學生組織代表及聯署者有疑問，或對此聯署文本有意見 ，歡迎各大院校學生代表與我們聯絡以交流最新消息。聯絡方法lsauching425@gmail.com或leelokyin@live.hk

同時在此提醒同學，小心注意個人衞生及多留意社會狀況。

Submitted: February 1, 2020 2:30:57 PM HKT

疫情1-3月已經影響搞到我屋企人收入減低咗，4月政府仲限聚令，停業令，14日+14日，足足28日無收入，而家仲收我學費，仲要無返學，我真係會拆撚咗佢，屌你老母，逼鳩我，飯錢都唔夠開阿，斬死你老母臭化閪，睇路阿落order收錢嗰嗰！！！